是日休市，一人一個股票名形容樓下條j

我毛

中國遠洋 (中國軟陽）

微軟

長實

蒙牛

鐵塔

騰訊

長飛光纖

軟銀

QQ

煤氣

小米

高偉電子

高位？高痿？

好撚亂

Beyond Meat

維他奶

優品

大快活

熊貓綠能

朗廷
又long 又廷

電能實業

3M